恭喜元朗成功獨立，脫離特區管理

警察唔敢入
特區政府又唔敢管

何君堯幾時宣佈就任大總統？

邊個揸紅棍做3軍總司令

元朗城寨